大家有冇睇到今期熱血時報（印刷版）封面？？？？？？？

今期封面有逃健

《熱血時報》（印刷版）訂閱連結︰

拉

第84期《熱血時報》即將出版。今期封面專訪熱血公民區議員黃兆健，談談他的從政之路，以及參與第七屆立法會直選的因由。

2020年7月18日，熱血公民主席兼立法會議員鄭松泰（泰博），聯同熱血公民區議員黃兆健，以及莊芷茵（法子）、鄭錦滿（四眼），宣佈參與第七屆立法會直選。四位參選者當中，要數兆健最年輕－去年勝出區議會選舉時，不過廿一歲。

「去年承蒙街坊錯愛，當選大埔運頭塘區區議員；今刻我與團隊願承擔更多責任。面對經濟衰退，我們認為即使無法短時間內改變大環境，政府亦必須復興本土在地經濟，讓市民大眾在經濟蕭條下爭取生存空間，能夠自力更生。」

「沒有人天生就懂得政治是甚麼一回事。但我認為『克勤小物』，做好每一件力所能及的事情，即使微不足道，都可以成就大事。」對於時局、對於政治，兆健都侃侃而談，要不是他「和盤托出」，難以想像眼前的他才廿歲出頭。

「過去幾年，大家不是一直都在說『要俾個機會年青人』嗎？今年廿二歲的我，就在大家面前！憑著我的識見與實力，與同道上下一心，定能為香港人謀求福祉。」

如果想收到最新一期《熱血時報》，只要趕在每月27日23時59分前上網訂閱，閣下便會收到即將出版的該期報紙。

《熱血時報》（印刷版）訂閱連結︰

把握時代脈搏，掌握最新資訊，讓我們在這個世界熱血地同行。
#熱血公民 #黃兆健 #選舉廣告

趕客咩印咁大頭
佢真係以為自己係靚仔

想証明比人睇自己同選舉主任係唔同人

點知都係無分別

點解佢笑得有種野獸先輩嘅感覺？？

呢啲咁嘅廢紙都係熱狗圍內先會睇嘅啫
個封面排版簡直係垃圾

我唔支持熱血公民都訂咗黎睇

唔計政見 其實健哥算型

想唔話奶mon健係共狗都唔得
根本同黃智華同一個樣

仔哥唔提奶mon得唔得？